傾你老母！

各位手足，咁撚多年我哋啲老竇老母都相信共產黨相信政府，有咩就話唔啱傾到啱，我哋已經退到退無可退！

當佢話要同你傾，都只會係緩兵之計，同埋要我地推一班人出嚟代表，即係又推翻個大台出嚟！

我哋要嘅已經講咗，一係你就做，一係你就落台俾第二個做。冇得傾啊！

傾你老母！